突發Twitter #boycottMadeInChina 上咗trending

大家一齊推！

Push

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

Twitter 戰士夠鐘起身啦

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

#China_is_terrorist

突發

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手